加時118分鐘葉鴻輝入替一分鐘後被絕殺

燒山 師弟

一定分唔出勝負架啦

keyman有係fb恥笑

淆演

港超V92

曾昭達>>>>>>>>>>>>>>>>>牛丸

3個人拍緊埋去仲走出黎做乜鳩

柒到

香港v92

角球應該斬出啲
好似咁
?t=1164?t=1164

牛丸